有無手足覺得單身好煩

由其分咗手後識唔到新對象 又要重新去深入了解一個人

唔覺

好正

單身好爽呀 呢幾個月好開心

拍拖唔開心咩

得你一個覺咋，手足

單身咪周圍玩下

拍一日拖就開心

一開始緊係開心架 去到後尾對方開始冷淡or唔識體諒你就會好辛苦 我同ex分手就係因為佢唔識體諒我要翻工翻學既辛苦 仲成日炸我 真係攰到飛起
伸利:我係絲

有咩玩

兩日就唔開心？

我要搵sp

揀岩人拍拖係會好開心架
利申我係巴

點搵

one night stand

因為你永遠唔知佢係咪同你一齊行落去嘅人

真毒唔識呢啲

所以就寧願以後都自己行？

好玩咩？

可能係我未遇到啦 總之前幾段感情都好唔開心 仲要俾人綠過

又入黎倒米

係咪你次次都揀左件mk仔咋

未遇啱，只可以咁講

入黎G持都唔岩
走囉咁

我都遇唔到

鳩痕姐

唔準你咁話佢

唔係呀 我好憎mk仔😹😹😹
有運動既 有好摺既 都係唔開心

唔好

恰佢

唔準

ching識玩

去開邊到玩
Lm學野

最煩係不停比身邊既人問點解唔溝女
dllm 你想我講咩？
樣衰？冇錢？肥矮柒毒窮？
定係想聽我一粒鐘詳細分析
點樣比人frd zone 比人請食檸檬 N次
食撚到自動對摺？
你估我想架咩，問問問，有得解架咩
正所謂
有老婆溫大脾邊個想打飛機

佢未撚死過

我都好摺架 點解冇人要我

樣子如何

係 唔想重新識一個人
利申 散左一個月

外國撚

其實我都想知自己點解冇女

要咬斷佢

恰你

鬼妹

靚仔毒撚

冇圖冇真相

ching幾歲

溝我就有

識啲野

估到你諗緊乜

大大大大大力

咁算啦 單身好開心 可以無限暗戀人 可以唔洗俾人煩

有冇咁了解我呀又

好爽

我都諗唔到

好撚過港女一百倍
d臭西港女以為自己大把貨，要求個男嘅有車有樓有學識
人地有齊咁多樣洗撚揀你咩
鬼妹仲會落力會維持一段感情，唔學似香港得個男嘅單方面付出

拍拖好開心 可以無限有人陪 又有人在意自己

好想試下

開始捉摸到

23 就 24
同埋發覺唔知邊到識女仔
一齊果陣趕走晒D異性
現家係0 咁濟
做野定讀書都係全男

有朋友都夠啦 仲有連登既你地陪

我都好想

唔一定架
咁你食鬼妹得啦

我同你一鳩樣

佢勁了

唔好跟我諗野
歪路

朋友有拖拍就唔理你架啦

咬浮仔

加油

知唔等於跟

孤獨既我仲有遊戲陪我

咁樣真係開心咩

毒撚諗野真係冇人同

又恰

唔開心架 總好過同人拍拖自己又唔開心又搞到人哋唔開心😫

不如評估下會有幾痛先
唔好用個咬字, 用個屈字

係咪會理解唔到

唔好知我諗野
歪路

點解唔係努力搵返個一齊會開心既人拍拖

同意

知你點諗 諗相反就岩

10/10左右啦

毒撚會理解到毒撚

冇人理解我

因為我自己情緒唔好 雖然我知自己改左好多 但都唔想害人 同埋我好好好好好容易對人有好感 我好驚架

相連了

我未至於呢個地步嘛

巴定絲 同道中人

OK, 可以執行

紅巴

你識到我就唔會咁諗

講下姐 你好叻架

派你出去

+1

真, 咁難做既功課都比我做得完
我上一份功課都未睇分, 唔敢睇

好勁

好似係第一次有巴打同我一樣諗法

俾張圖可以考慮下

大大力

唔係樣既問題 但我次次都總有方法嚇走人

講嚟聽吓

自己一個 都開心
仲有朋友

太毒掛 唔出聲毒撚

係呀 又唔使煩到人哋 最多咪夜晚自己一個頹下囉

我都有朋友係咁樣

睇緣份啦我覺得有時候

單身先爽

係咪唔會溝到女 幾靚仔都冇用

我依家都係順其自然 緣份到咪拍拖囉 冇就唔強求

拍拖先爽

between 樓主見到緣分二字會嬲豬

係
未出現都冇計

唔會呀 我個ex就係大概呢啲type 好多呢啲都係好仔嚟

冇咁誇張

做功課要心情同靈感
屌多次呀SIR個老母

夜晚同你地班人傾計特別開心

好仔又係會溝唔到女

係咪靚仔

單身個時會覺得好悶想拍拖，但拍左拖就會超多野諗，有時放假想抖氣都唔得，成日要到時到候交代自己做緊咩，覆遲d或覆小左都比人轟，又要諗同佢邊到食飯邊到玩，就會覺得單身真係好free，想出街就出街，旅行就旅行

Btw要重新搵一個岩既人真係好難同好煩

我就快訓啦

係咪因為有我

唔關事 係有啲人唔識珍惜姐 例如我 haha

仆佢個臭街個死肥仔比咁撚低分我

中等囉 平平凡凡 平時好摺

畀人轟 即係佢都有問題啦
其實同另一半去邊到玩有咩所謂

冇人識珍惜架啦

我聽日都要返學 但係唔想瞓

你都冇同我傾計

我都係死肥仔黎架

姐係唔包括我

唔係嘅 我係因為純粹培養唔到感覺 但係對我好嘅我好珍惜 然後俾人傷返轉頭 diu

好=冇人珍惜

你同我傾吓計 咪即刻包括你囉

好燥 屌
唔應該睇分

點解

我都想搵個人對佢好 但搵唔到咋嘛

真

撕爛佢

心情唔好好難訓 太多嘢諗 琴日瞓唔到 朝早六點先訓 瞓到晏晝依家又唔係特別眼瞓

支持

係網上面
冇得撕
你幫我hack入個system搞亂檔得唔得

合埋眼 休息下

有時真係要講緣份 你唔想見到呢兩個字都係要咁講㗎啦

電腦大爆炸！！！！！！！！！

agger
緣份
緣份
緣份
緣份
緣份
緣份
緣份
緣份
緣份
緣份

講緣分 即係我乜都做唔到 唔鍾意呢種無能為力既感覺

瞌埋眼就會諗好多負面野 同你地講下野可以分散下我注意力

唉, 我都唔明自己做咩睇分數睇得咁柒重

分數好閒姐 但你又會講 女朋友好閒姐

睇啲開心野

但係冇緣份嘅人 一齊到都未必會好開心好夾好長遠 我寧願真係等緣份到 搵到一個真正屬於自己嘅人

你重視成績

所以我依家每晚瞓覺都喺度睇YouTube睇貓

究竟咩係 有緣分既人

重點係我知好閒, 都睇得好重
心理壓力好大, 每份功課都咁樣
想殺死自己

睇完心情好啲

我自己覺得佢會慢慢出現

其實咁樣係唔岩, 唔應該睇成績分數

做到攰就去玩下再繼續

點會唔岩

咁點先叫冇緣分既人

係呀 不過就算幾唔開心 屋企都有兩隻兔仔陪住我 雖然好曳

絲打有taste
介紹你ig: sweetchinglam/ fuifuithecat
fb: pineapple family

又叫春

我以前求合格炸

呢個我都唔知 總之我唔會去強求 亦都唔會為咗拍拖而拍拖

日日都叫

我就黎cls

多謝巴打 即刻去睇

養寵物都幾好
會開心啲

但冇拍拖會好負面好辛苦好唔開心

用一個數字黎定義自己

join

放心, 冇緣份既人你一世都唔會遇到

你既自信來自分數？

我覺得單身最煩係比屋企人催

other than that 完全係冇問題

拍又咪咁
你有你大壓力
佢有佢大壓力
大家都唔想向對方放負
捱到即使先係盡頭

咁即係遇到就可以一齊

如果我宜家搵份ft, 求合格我覺得ok
但我宜家唔係嘛

唔好成日諗住同一樣野啦

冇人陪好慘架

你有目標姐

如果有女朋友 幾大既壓力我都頂得住

佢哋真係會知你唔開心 試過我喊到仆街 佢哋跳上我張床陪住我 平時係唔會咁樣

拍拖都會㗎

唔好咁窮啦

一係就有緣無份嗰啲

我係咪好膚淺, 呢個社會教嫁

咁你努力讀書 都係好事

完全同意

拍拖會即刻變正面開心積極型撚

係 佢地好叻

但教唔到我

當你真係有你就唔會咁講

你可以去搵錢

試過 真係得架

冇緣份既人, 你唔會遇到
你遇到既, 都係同你有緣份既人, 只差在緣份有幾重

點解我唔係咁樣

錢我大把 我要女呀

達唔到了

點先可以重啲

個個人睇法唔同

係我奇怪姐

失敗左了

我家的寶寶超可愛！
各位認到勿相認呀！

有錢人

唔好太辛苦

好正呀

錢又搵唔到
書又讀唔成

有大patpat

你都有

你點知

你成身都大 肥大大餃餃

可以自己決定我唔洗同你係到玩兒登啦

放心，我都有同感

又恰
成身都大
得心口唔大

識親個個都係咁

好想拍拖

咁證明 佢地都唔岩你

睇黎 我要重刷

點解會冇人岩我

好暖好爽

仲刷 有得投胎就唔做人啦

好大好圓

我預左forever alone

我宜家直頭想死

好想摸

想下好啦

咁我寧願做雀仔

摸下啦

好撚sad
offline byebye

一齊

雲仔又唔kai心

日日都唔開心

Join

個壓力主要來源係男/女朋友
我唔識形容，當真係過咗熱戀就會有一段冷河時間
但係呢，你同佢根本係唔同學校/U
根本對佢社交圈子不熟悉時
就會自己亂諗，所謂關心則亂
然後你d行為又會加大對方壓力
加上讀書，現實壓力
唔係咁容易噶葉師傅

變態

首先你要有自信 信自己留得住佢 唔好亂諗

非禮佢地

我老豆話要報警拉你

比屋企人喺咁問幾時有拖拍時覺得煩

個人覺得就算成功進入婚姻，又唔代表keep到老

唔計婚姻破裂嘅，都見太多退休各自各精彩嘅夫妻

有當然會認真對待，但唔認為呢樣喺必需

上警車之前摸多兩下

係必須

佢話斬你隻手落嚟

直接斬死我啦

完全明，都唔知催嚟做嘜

食野先 唔睬你

我冇胃口啦

咩黎架 賣相麻麻咋喎

炒面囉 老竇買返嚟😹12蚊 呢到得一半 勁大盒

炒麵又平又好食